「行動post」十月六日（今日）夜晚到底係咪開花？

Tg gp好似冇乜人講. 連登又好似意見不一.又唔知邊度集合. 又唔知幾點.
出面手足好似散唔到！
係咪宜家開始18區開花分散警力好啲？

自推

Push

同問